有冇人秒回下我

拎到1001好開心

我

勁

又mon post

叻

彈緊波子

5日 終於爆

特赦你 今日唔恰

你唔幫手推

無

冇左我都一樣

yoyo

秒回

等多個半鐘

又係你

雲雲

Yo 沖涼先 再傾

姐姐

儲水式？

哥哥

得你係

終於開post喇咩

金妹

依度係認親大會？

🎖

想入你 個post

你幫我宣傳出去

上面又表哥 又表妹咁

驚你周圍溝仔

連登大家庭

唔關我事㗎 佢哋仲要呃我

好多壞人 等我保護你

有冇人認做我契弟

你唔可以成日恰人

唔恰我啦終於

睇緊鬼片好驚

餃餃

冇架啦 你做契妹啦

恰埋你

恰喎

有咩幫到你

熄燈睇

有第二個目標

今日好凍

溝哂你啲女

攬住我就唔凍

對唔住

有冇人想睇

原諒你 次

一定有人想做我細佬

謝皇上

邊到有

掛住你 你去完澳門未

有

唔掛住我咩

去完啦

好怕怕 冇人保護我

係邊

叫聲浮雲哥就有

餃去澳門?

保佑我未

畀我開心吓都唔得

咁就唔好睇

詩姐

緊係掛啦

而家保

姐姐你好好

我呢我呢

幫我，有咩好玩?

我都保佑你

好唔好玩

觀眾席得一個位架咋

浮雲哥哥

其實冇架
我去賭場玩下

你平時都唔拜我

一般啦

保護你

追開 冇理由唔追落去

又係得一個位

咁慢慢驚啦

雲雲 夠鐘玩水未

想搵個真係識欣賞既觀眾

等左你好耐啦

大聲啲 話畀佢哋聽

姐姐你最好

去識吓葡國仔

識唔到

但搵唔到

想食葡撻

心心眼

有間勁香

我個心係你到❤

總會搵到一個人欣賞你

你陪我睇落去

我唔得
我唔敢睇

幾時先搵到

想奶葡撻

秒

肉麻

緣份既野 唔急得

屌巴

屌仔

咁唔講了

黑媽媽 特別有feel

又緣分

又改名

幾時到我

我都想好似你咁多fans

浮毒

冇野做Ar ma

學我出多啲高汁post

加油

又串

又幾好聽

乖乖 一陣奬勵你

抵我咁掛住你

邊敢 成個感情台都知你係真毒

吸唔吸引

愈急愈難有

又未見過？

你指葡仔？
其實我冇留意

咁又唔得啵

真

以後咁叫佢

有邏輯關係？

唔通乜都唔做就有咩

Come to媽媽

OK收到

咩又

有架
我屎fk癢

小馬哥

你都唔講既

我都想有

新人留名

肥餃有邏輯？

我唔得 好驚

我唔識 教我

R下佢

乖

hi

你好

唔知

飛吻

一講就入

R緊

約女出街先

你咁高汁使乜我教

唔屌巴

佢mon 左好耐

咁你去嚟做乜

行動

無目標

姐姐錫我

下
一定要睇仔既咩

我想喊

約邊個

好癢

你又話未見過淫處女 又未見過人奶葡撻

又暗戀我

你嗰名好霸氣

做咩事豬

我有啊

多謝, 諗左成個月

好多選擇

你唔好ff

你係咪奶畀我睇

我睇完大帥哥啦

盡情R R大力啲

再講

一定係啦

冇人約

我攬實你

重睇

y ah bb

我呢

會損架

原來係辣姐

你又屎忽痕呀？

你可以主動約人

佢扮毒

好 我要 睇

叫吓你

冇人畀我約

真毒

花仔

諗起都正

個結局好感動
沅婉終於同到大帥哥一齊

剪指甲啦

mama

你最正

娘娘式 收線啦

叫左花哥未

索吻

小妹都係新人

miss me!?

豔遇

我唔痕喎, 點解咁問

電話未能接通

睇齊天大聖

花dee

我成日都剪

抵你冇女

錫未

你過嚟 我親自奶畀你睇

男神

馬馬

我都唔想架

負皮左

因為餃餃改名係屎忽痕 我以為你都係

唔通你有？

Come to 姐姐

你都睇大帥哥呀去

冇

我諗住去行下炸
我呢啲係街
冇人會望

地址呢

浮仔 唔準再恰me

一睇個名就知係你

小寶都好睇
幾廿個老婆

又扮毒

我知啊 冇諗過佢扮晒毒

姐姐好暖

叫春啦

畀啲溫暖你

仲有 個鐘

唔準呀

Wanna see something fun?

召喚成功

點解唔信我

改名對於屎忽痕冇幫助嫁喎

啲老婆好正

video

叻叻

有冇咁了解我

冇得反抗

畀咗好多個你

好感動

always

冇個人識 走先

我好勁

原來你有咁多個姐姐

下次又改

同你死過

你成日講

今日心情勁低

你之前成日講呢句

你望返人

錫到紅都面晒

why唔信

濫

大西北 最多牛嗰度

唔認我

唔知，呢層你問返餃餃

打佢無用 要溝哂佢啲女

兩個 一個用黎錫一個用黎恰

冇bo
我掛住望

有咩食

好不容易先躝到去沖涼

我200kg

好過份

好貼切, 一認就認到
上一個名睇唔慣, 成日都諗呢個邊個黎

呢排瘋狂煲劇

唔多似真毒

stalk me

你住牛棚

我好傷心 我以爲我你特別嘅一個

睇來你屎忽好痕

唔好沖

太遲喇 一山不能藏二姐

日日夜夜

都冇樣中

可憐豬

蜘蛛仔

拿, 我就覺得佢想你幫佢解決
好地地點會同人講佢屎忽痕

係啊

食啲大肥腸

點解咁講

欺騙我

點解

我一定溝哂

你係

我係拎黎錫

浮雲

親親大自然

我有兩座山

咩係大肥腸

照打

我幫你溝哂佢啲女

原來咩都係假

紅都面晒

咁日日恰你

唔喎

再見喇雲雲

巧呀

騎牛牛

我係垃圾

下次真係唔問咁多啦

出黎鬥肥

好大碌嗰啲呢

一陣又多座山

又恰

係哥哥呀

留d 力

掛住你

姐姐唔信我

出黎 打過

算

y

餃真係夠膽死追住叫你幫佢R

我未食過大腸腸
邊到可以食

Sad but true 我諗我要搵第二座靠山喇

不睇浮雲哥了

屎忽

真 肥餃好淫

tg me bb

感覺

咩話

我都覺唔係真毒

呢到揀個

跟住姐姐我 有啖好食

點解我溝哂啲女就係恰你
小金溝哂啲女就唔係恰你

真人勁毒

又屈

唔好吹奏

喊哥哥

こんばんは

Yes bb

因為佢溝唔到女

唔比

hdxiehdukcppsk

習帝定習弟

浮雲哥話淫先正

有咩比我食

我溝到架！

有冇人收留我

薯bb

教我

我都溝唔到架 我咁毒

靠自己

唔比你牛

なに

小習

真咩

你咁勁

有蛋同腸

try me

受溝嗎

唔教 你恰me

Agger

你啱

辣姐改左名

大隻靚仔？

小妹唔識

受唔受牛呀哥哥

我係好好咋 無好勁

咁繼續恰

係咪有100分

都勁

肥大大淫餃

我都唔識

屈

餃姐

死浮仔

tg ed

會發臭

唔比人恰你

係 我好毒

食左你架我

ok

有愛

call me

咁大食

有畫面
浮雲哥含羞答答挨係男神膊頭

101

男神你咁都知你好勁

暖男

嘩

唔得？

乜你都會諗呢啲

然後講 hj 500 bj700

我中意食100分

唔好強姦

打錯左 218 5個0先啱

想睇

多咗嗰1分畀我

一直好留意你

新名

女女女唔好咩

咁我會得返99

喂 喊哥哥

唔好！停！

咁多人 頂得住先好

笑死

腐女?

又新名 你前2日先改完

姐姐唔見左

浮雲仔乖

突然有畫面
我都唔想諗到

好想睇下

唔乖了

我唔係架

咩我有咩事?

唔好再講

點會呢

唔係你

搵我？

係姐姐

紅都面晒
薯薯

有鳩姐姐

你嗰姐姐咪同緊你傾計囉

金仔好聽

痾薯薯

偽毒可恥

比曬100你啦

係你啦

我女的

即刻好多巴打PM你

有j絲打

我真毒

金金

你咁對我薯b

not funny

講好帶你食好西

偽毒

影相放上連登
一定好多正皮

恰晒你地兩個

你真識食

我知啊，金女

因爲又大又淫 ？

金仔算

薯薯飛

唔得了
我要減肥

餃姐
幫我報牛

打屎你

今晚冇獎勵喇

突發 感情台台主出pool

你恰佢 我就打你

依家好驚佢

夠力咩

Lm

姐姐恰我既

得

唔夠都要打

上一個唔夠貼切了

冇公會幫你

出黎隻揪

我好溫柔

sweet
我好感動

見一次笑一次

但都冇人pm

到時又話我恰你

你都未改

你唔好聽佢亂講

我p

我深潛了

你唔怕輸？

你一直都恰我

肥肥地先多人鐘意

都唔可以退縮

我要保護你

p埋me

仲有半個鐘

唔屌巴 we will miss u

邊到肥先

下 唔好啦

方丈份人好小氣㗎

仲有半個鐘就唔恰me

me平胸暗瘡肥婆

心口

我乜都冇做

哇，除咗恭喜之外，我真係唔知講乜好

咁我連續恰你半個鐘

#metoo

但我多多肥
你個肥肥地=瘦底大波

台主表示收到你既祝福

肥婆你都恰

出黎囉咁
唔出正垃圾

Bye bye

一齊圍嘔佢

你好肥

有畫面

黎呀

出到黎實收晒皮

300k暗瘡平胸肥婆

變左圍恰真毒

搵空少幫你

人生第一次比女圍?

岩啊

係

Come come

想聽

I'll be back

聽講你叫屙薯薯 你好啊

嘔

唔要
我要喊哥哥

又比膠me

你好
茶茶

唔好聽架

浮雲(脫毒)

你講 要佢定要我

下次打比me

淨係要你

浮雲(型撚)

好

冇女型撚

睇錯字 以為係秒屌你

我依啲叫半肥叉燒 只係肥下身 唔肥上身

有型撚恰你 你執到啦

錄起佢黎丁

都可以架

唔毒了

偽毒就有你份

圖呢

浮雲（a380)

想屌邊個, 揀一個

我上上下下都肥

冇女型毒撚

唔好啦

你係企喺度屙尿定坐低㗎

mk馬(a21800000)

自薦?

冇女毒撚

jeng

Im ready

我退出

Yes

起碼你有對肥仔波玩吓

受溝了

點樣會睇到屌字

台主勁了

比你個名影響左

肥仔波
肥 就冇用

有仔了

呢期最勁係你

要瞓了

攬me

又一對了

姐姐又唔見左

so sweet

佢地好幸福

你未攞到tg嫁咩

real, sin mo

一早拎左啦 好似

你又知

Ok 凍冰冰

肥下身都正？

係
望住人地一對對

有邊次你唔會拎

但都係溝唔到女

肉肉

咁即係你有問題

我要變瘦底大波

跟

姐姐睇緊鬼片 頭先嚇暈咗

真 肥柒矮窮樣衰油頭毒撚

等我幫你做cpr

姐姐可以搵浮雲哥呵番

叫左你唔好睇

今日食左 餐

咁你都好慘

助攻 加分

我都係

黎緊都每日食 餐
減唔到5kg都減3kg

仲減

就黎新年啦
減定留番啲quota都好

一齊減

丁丁冇了

琴日去左切

我要做瘦大大餃子

有小妹推po

你好勁

唔要驚訝
原來隻野震完 隻眼會郁

超級喊

你好叻

乜你唔知
望左再望右 個咀都好可愛

岩岩先知

我都知架啦

浮雲哥

laugh die me

Sbt

咩J圖?
比多次黎睇下確認下

我又要睇

好搞笑

放大啲 睇多幾次先

破左好耐
直頭想同你一生一世

唔好藍 最多唔溝哂你啲女

唔啱咩

都唔會冇女架啦

我留番 女比你

太遲了

邊個

你唔好再刺激佢

佢太傷心💔

我已經諗好下一個名

依到揀

有架 你等下 總有一日遇到

咁快豬

點算

冇架啦 我明架啦

我叻

sor

習大大 罰你睇多次

正正常常又點會冇女

有架真係有 信我

我幫你唔到了

我見到 唔好踢爆佢

今日見到個光頭肥柒厚唇肥仔都有女

幫我諗埋

點信你

習習好好人

所以你都會有架

證明我仲差過佢

又派卡比我

個個都唔想同我拍拖

抵我咁錫你

唉, 到時先算
唔想諗

唔係咁 人地都唔係一出世就有女啦
都要遇到先得架

可能係ptgf

屈我

我齊52隻了 可以鋤Dee

放過你啦

係你未搵到想同你拍既人

連佢都遇到 我遇唔到 仲有咩好講

用住呢個名先啦

有錢就有女

我都有呀 玩13張好無

好啦

咁樣衰唔會搵到

結婚

邊有呢, 你個名型親人咋嘛

who 怕 who,
我先 pair「好人」

諗好聽日早餐食乜

唔通真係要叫雞先可以掂女仔手

張張一樣寫住好人卡 鋤唔到

想幾時結

Cafe de carol

我要低調
型撚畀浮雲 馬哥算啦

熱香餅？

型就唔會冇女

oh no no no
我要食生菜三文治

又唔係未拖過

join

時候未到
meet the right one at the right time

高級餐廳

係, 佢地真係好型

唔會再有了

聽日帶你去食啦金金

真係樣衰個啲都有 你唔會無架

食左啦 減肥只可以食草

好呀

而家就係啦 再遲我頂唔住

香港無得結

有仔先咪幾好 出咗pool先啦

型又點會冇女

拖過都好過冇

我係咪又講錯野

我唔理

證明我仲樣衰過佢地

我食mak pi先

你頂唔住咁耐都頂得住啦
你頂得住既

唔係喎

你見人地冇再出聲就知

拍拖對我黎講就好似食飯咁
你尋日食左飯 係咪今日唔使食？係咪以後唔使食？

咁可能其實你應該去溝仔

傷了

我唔中意食makpi

帶你去外國結

因為sad but true

我有介紹

唔係咁

叫做未死得囉 但所有野都變差緊

解冇女

我要減肥 答你唔到

為左減肥 冇計

咁其他野差過佢地囉

女朋友係精神食糧

咁我係咪好樣衰 所以冇仔

其實我想食茶記
沙爹牛面 多士炒蛋 熱朱

食女朋友落肚

可以一餐當2餐

有介紹

我300k暗瘡肥婆都無 你好我咁多 一定有

留意番, 有精神二字

我冇 我係垃圾

如果你答我係 我都可以收皮

係定唔係

有呀

又話有人溝你

你係垃圾 咁我係咩

關咩事 搵人拍拖係揀條件架咩

我眼殘

但我一日只可以食2餐
咁我食完早餐咪全日唔食得野?
咁會死
我寧願食三文治做早餐
夜晚番屋企煮米線食

一齊送去堆填區啦

下
我幾時有講話有

咁係揀咩

介紹喊哥哥比佢？

當早餐加lunch
夜餐再食

知我心

你鍾意個人定鍾意人地啲條件

心有靈犀

佢係
又要瘦底但係大波仲要細粒而且處女仲要白滑同靚女
最好淫底

咁點解會鍾意一個人？

召喚超級喊

講就咁講姐

收收埋埋

唔係囉 之前拍拖既都唔係咁

聽日番工
早餐就一定係早餐
冇得當LUNCH

笑你老母

有啲好自然就係埋一齊
咁點解釋

如果有
我一定同你講

返好早？

又真係記得

我點知

實際又唔係 ?
明明上面先講完自己係睇條件

所以而家想要

真係唔係囉

我又唔岩既
走先

me助攻

想就係人都想架啦

1囉照舊
不過我報左放7
不過又有少少想730先走

解釋唔到
但係係咪所有滿足到你條件既人你都一定會鍾意佢先
啲人夠成日話鍾意靚女 唔通見親靚女都會鍾意人地咩

都唔洗記
男人天性UP晒出黎就係

sorry, 整緊netflix, 咩事

介紹女女比浮雲哥識

其實仲有好多條件冇講架 性格內在嗰啲 滿足唔到唔會鍾意
咁算唔算講條件？

中了

你好了解男人？

我自己都冇

咁又9百幾
癲左

唔了解
呢啲表面個層UP下就係啦
吹下水姐

仔仔佢要唔要

netflix啲劇有時恐怖到唔敢睇
關於科技人性個啲

要問雲仔啦

其實你根本唔會控制到自己鍾唔鍾意呢個人 你點揀條件
有咁易控制到 啲人分手就唔洗又再喊又要死啦

高汁

最弊up完你地又當真

自薦？

nonono, 我係有J 藍絲

習大大你好型

講野風趣幽默 係人都想聽佢講多啲野啦
咁算唔算係條件？
所以我條件咪差 冇人鍾意囉

咁咪啱哂囉

又好型

係就係高汁
不過睇完其實好驚
其實我信個啲科技已經有
人類好快就玩完

Jeng

唔好ff咁多

唔好意思囉

jed

大把內向既人都結咗婚生埋仔啦
風趣幽默同有無女無直接關係架喎

又j me

Jed

因為佢地有其他地方吸到人

很正

人類玩完唔好咩
傳說atlantis都係比科技玩死自己

認真既男人好型

agger

wa 識d 野

有咩好
你一定係想殺晒全世界人類既大奸角黎

say lay d

一切講錢

內向有錢就專一
內向無錢就死毒撚

咁都有人係鍾意內向鍾意靜架

咁睇得起我

咁點解冇人鍾意我

j9u

未遇到姐

科技係工具 重點係你點運用

點解遇唔到

因為圈子細

岩呀
internet都係啦
咪搞到個個沉迷囉
講到底係人冇自制能力

可唔可以快 我唔想a0

又唔係喎

因為你未遇到識欣賞你既人囉
無人一出世就搵到女朋友架喎

講咩自制能力啊 網絡變左必須品 無佢唔得

留意下身邊有冇個令你積極啲嘅異性